{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162249?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 홍포망산펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室·退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での魚や焼肉、個人的に持ってきた炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 ペンションでは個別バーベキュー利用を20,000ウォンで提供し、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、売店/コンビニ、常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室・退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はどういう制限がありますか？",
            "answer": "直火方式での魚や焼肉、個人的に持ってきた炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキュー利用を20,000ウォンで提供し、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、オーシャンビュー、屋外テラス、禁煙客室、売店/コンビニ、常備薬、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 610
    }
}